利物浦球迷安慰區(獌狗睇到悶都可以入黎）

利狗唔係指意獌狗啊嘛
今日笑少兩隊一次
大家都咁慘

獌狗有心無力啦
利狗唔好再迫佢地啦

Push

愛華頓咁博做乜

樓豬咁串 曼車大戰我地一定拆車

唔緊要啦 獌狗咁慘 送三分廢事你地歐霸都無

利狗唔好傷心 下季再接再勵

獌狗

推 有無利迷子想出公海 但係見無地方容身

無冠不可怕 希望在明天

利狗唔好傷心 next year is your year

Hi

利狗好慘

一年後 利狗入一入

利狗

push